連儂牆俾廢佬破壞

啲廢老死撚左佢啦 人地啲心聲係要咁樣俾你
踐踏 ？

今晚會買材料重新痴 你撕一張我貼十張。

我打算 每一張都獨立黐封箱膠紙， 有冇更加好嘅意見。